[10月新番]結城友奈是勇者 第二季 集中討論

簡介
結城友奈是位國中二年級的學生，每天從家裡到學校上課的她也結交了不少的朋友，過著隨處可見的平穩的日子，但唯一跟一般人不同之處就是她所參與的社團「勇者部」！以社長犬吠埼風為中心，整個活動內容宛如不可思議般的存在，結城友奈所屬的「勇者部」即將開始活動！！

第 2 季的內容前 6 話為前傳鷲尾須美是勇者-鷲尾須美之章-，
描述勇者 鷲尾須美、乃木園子、三之輪銀 三人之間的羈絆以及故事。
和後 6 話為第一季結城友奈是勇者的續篇，

官網

新作PV

TV SPOT

直播24:55

第一季

-鷲尾須美篇-劇場版

每週六 03:25更新

未睇第一集都知今季必睇

1生肉

0戰鬥畫面 之後其中一個女主香左

劇場版黎既

應該前6集係比無睇過劇場版既人補返D劇情 後半先係新野

仲有咩劇情加

楠芽吹是勇者??

即係頭六集唔洗睇啦

後6集先出友奈........

有無攪錯

日常

屌

負皮左

家下好興劇場版出完再斬件出番
但我第2集劇場版都未夠膽睇

第3集睇完會感觸

開第一集睇仲以為自己開錯咗劇場版
慢慢等第6集

第一季最後唔係講佢地無晒d能力咩

銀

結城明日奈是公廁

園子係lihkg 開post 屌 第三者

結城友奈 好像仲打緊

園子: 你們都是我的雞翅

頂我都以為開錯，去到最尾唱op嗰時先sure係第二季第一集

唔夠膽睇

園子

一拖十二

果個數量一定唔止12,你重睇啦

叫係咁叫嘛
真係得12應該一早殺咗出結界
未去到園子出場就打完咗

園子爆廿幾次seed仲講到野仲有記憶
其他人爆幾下seed又盲又行唔到又失憶咁

好似話係勇者適性問題(好似係)(劇情需要/神樹都要留一手)

幾時先出第六集

只想睇友奈

小魚肝最後係連聲音都無埋(如果無大愛撚友奈救場)
聽唔到、睇唔到、講唔到、斷單手單腳
但係永遠死唔去

滿開SYSTEM理論上係放係戰場中間, 用吉祥物擋等滿格, 滿開個陣會有輔助.

大丈夫.

直到最後除左戰鬥時間之外就無機會睇、聽、講

訓床有大赦供俸有接送要乜有乜（不過smart phone沒收出動先用得）

好彩我平時發呆都幾擅長

啱啱煲完第一季
請問洗唔洗睇埋劇場版先開第二季？

唔洗. 劇場係第二季先行(頭6集=劇場3篇=須美之章) . 之後接友奈之章後續.

再重睇第一季有園子既部份
有另一番體驗

係咪下集開始有新故事？

下集終於有新野睇

下集唔係總篇集咩？

仲未有？
咁友奈個故事咪即係得5集左右？講得啲咩

可以係劇場版予告

未睇新果集
但睇twitter 似係將須美篇駁去勇者之章??

以經唔記得哂正篇內容,
可以重睇了

下集好似係壓縮版第一季
即係再下一集先係勇者之章
好似係6+1+6咁去

13集咁多
不過勇者章得六集
唔夠喉喎

得6集

友奈出得六集

原來新果集已經駁左落友奈到
搞有D想睇下個總集係咩
P.S 見到佢地最後係咁滿開果下真係想喊

話返你聽第一季D內容

遲D 買BD Set先 順便抽埋個event

點解紅唔起

唔知
唔叫神作都叫佳作
但都冇咩人提咁

個個睇晒劇場版啦
都唔明點解要咁出

友奈咁正

都無人欣賞

連第一季都好似冇咩人提

贊州拳霸

東鄉世界第一

哩句真

接返友奈到可以開波

我欣賞

因為嗰時前後後有小圓，所以蓋過左

生不逄時

希望之後6集 多d人

今次有event 抽
希望賣夠數可以出埋乃木若葉同楠芽依

原來已經有PO開左1個月 播到一半先睇到 #sosad#
第一季都有追POST架

梗係等JK園子

永遠的朋友

中字版PV

第一集貌似係翻拍game度園子入隊呢段

搞咁多野都係要繼續打

2017年11月24日 第 1 話「華麗的每一天」

2017年12月01日 第 2 話「重要的回憶」

2017年12月08日 第 3 話「想到你心就痛」

2017年12月15日 第 4 話「隱藏的意志」

2017年12月22日 第 5 話「清廉的心」

2018年01月05日 第 6 話「有你在的幸福」

觀眾想要呀嘛 (XX辯駁V3調)

睇嚟第三話有料到

國防假面都係響game 度回帶
12集都唔知剩番幾多原創

勇者之章估計係講東鄉同亞耶被選中做奉火祭祭品

然後勇者部5個救返佢地

想睇結局要等第三季啦
然後中間插多個若葉動畫版
起碼等三年

loop

雖然看過第一季
友奈好英氣

最後同須美鬥嘴

騙人
沒有騙人
騙人
沒有騙人

屌, 第一集就死左一條女

伏線

新章

一路睇一路眼濕濕

只求Happy End

第一集已經咁緊張

個PV厄人厄到

友奈把聲好似唔同左

好似高音左

等睇今集先行圖又呃人

比火燒緊個個是咪我老婆須美

你老婆係火海

但係你只可以眼白白咁睇住佢比火光

其實第一季個PV都係厄人
係完全唔知做乜鳩 以為光之美少女

自己老婆自己救

初頭第一季完果陣 大家都估友奈 其實仲一個人打緊
仲等我以為新篇會講哩樣野 原來唔關事

友奈自己都話係暈太耐未習慣
一個二個都無人信
係你地班FF怪自以為佢仲做緊勇者

但果PART真係整得好怪 點睇都覺得有內情

東鄉

新人終於追完 追得岩岩好完總集篇
之後嘅劇情係咪冇原作?
呢套野好多位都抄下借下咁但幾好睇

有人同我一樣 鑽研緊各勇者嘅背景同關係 勇者題材就係好正 做得勇者就有代價

用勇者而唔係魔法少女治癒好多
勇者絕對不會輸 勇者絕對不會死
明明發展好sad但係最後都好有正能量
期待後續發展

傷殘部

係呀 做勇者係好殘酷嘅事(唔會死係事實) 但正因為係勇者 所以要正面面向困難
雖然成個故事好虐心 好胃痛
但背後帶出好感人 好正面嘅說話

btw 鷲尾係我老婆

第一季 播黃毛妹錄音果段真係虐到on9 之後又係咁超展開
而家睇埋前傳 其實最慘都係園子
雖然最後bbq 但係我覺得係合理既奇蹟 完果下配埋首ed真係好治療
當然仲有後續可能會收返我皮 硬係覺得不死太屈 可能之後vertex會有方法破到勇者system

風發現勇者盛開後遺症
根本冇可能可以復原嘅時候
先覺悟到自己令妹妹樹被迫放棄夢想
跟住就開始爆seed
之後基本上嗰個人都係咁叫
叫到想死咁
特別係小魚乾連續盛開之後
搞到自己眼又瞎 耳又聾 腳又跛
真係好鬼傷心

前傳 三個勇者其實嗰個都好慘
最慘係銀 為友情而戰死
不過佢對朋情嘅尊重 真令人好敬佩
園子就無意之中發現世界嘅真相
漸漸發現勇者新系統
勇者死唔去嘅秘密
最後一個人對抗過幾十隻vertex (定唔知過百) 只可以講好勁
不過完事後差唔多殘廢咁滯
個人唔係好接受到呢個後果
總之就好慘啦

鷲尾 盛開之後跛咗兩隻 仲要失埋憶
我覺得失憶嚟講係嚴重嘅事
之後改名東鄉 又成為勇者 又俾作者虐
不過東鄉對友奈嘅友情程度 比銀更加深厚
東鄉對住植物人狀態嘅友奈
痛哭流淚 喊到連阿媽都唔認得嗰樣 非常之感觸
但第二季第七集 又失蹤埋
唔知有咩好講 繼續睇落

一季同前傳嚟講 質量都好高 變身動作 打鬥場面 背景音樂 OP ED都好有享受
同埋聲優們都優美嘅聲線
仲要叫足成集(笑
不過唔知點解 好似好少人睇結城友奈是勇者 呢套野
無睇 真係人生一大損失

打下打下 打咗好野出嚟㖭 太多野講
真係唔好意思

最鐘意夏凜個死傲嬌 個出場好明日香feel
精英自居>貢獻唔多 估到最後會自殺式滿開 好得返真係太好
見到變左死魚眼果下心都停一停

全部都係好女仔

我呢段成日重溫。夏凜醬

特別係佢講返一路打，一路講返勇者部口號

p.s. 新一集，友奈繼續都係好正
假回憶令我諗起「金絲雀」Qualidea-code ?

小魚乾眼瞎 耳聾 摸住友奈塊面嗰個位 好催淚啊
仲要唔知點樣係嗰個情況 滿開多次
好癲囉 好彩最後都好得返

除定褲等睇聽日楠芽吹小說，防人造反，係奉火祭現場劫人。

銀: 你地班人永遠BBQ唔數HEAD COUNT.

唔係改名, 係恢復舊名舊姓, 鷲尾係過契左去鷲尾家.

失憶2年跟本係神樹專登劇情需要. 做小說同第一季連動.

我都覺為左接腳其實前傳好多劇情未播都估到哂 睇人頭估發展
主要睇日常

根據套路 第三季可能講返前傳再之前嘅野 真係有排都未講得完

每次受傷的都是屈屎

楠芽吹是勇者廣播劇 2 月 9 日出

CAST

楠芽吹：田中美海

彌勒夕海子：大空直美

加賀城雀：種崎敦美

山伏雫：石上靜香

國土亞耶：大野柚布子

台狗估勇者之章接楠芽線

唔好有人死/變植物人pls

咁乃木若葉呢

若葉係前傳黎

但唔係唔出埋呀

已經覺得好難有爆點 友奈個時間線作為正章太易估到以前發生過咩事

純粹呃下FANS錢, 又或者好似今次咁玩前後夾新野.

世界觀都話晒夠大, 時間前後都差幾百年. 又要寫到連名都一樣樣, 轉生都有得玩.

邊個話無日常, 今話咪幾好, YUYUYU日常

BTW, 新OP好聽過須美之章劇場同TV個2首. 感覺震憾D.

pv欺詐也應有個限度

可唔可以集集都咁HAPPY END 唔理劇情了

完
Happy End

Before

After

今集鋪定前傳

到友奈出事啦
btw園子好勁

連埋上一季

op,ed 首首都唔錯

啱啱自得閒補返第一話，舊勇者系統真係幾廢

友奈

上一季首ed好治癒 今季首ed d詞...

我真係後宮之王黎 個個都同我有cp

你只係勇者部既魚干寵物／玩物。不要FF太多。 魚干醬

有少少輕音部梓喵嘅feel

友奈的後宮妃子

舊系統下下肉體硬食，打完頭破血流，銀仲死埋
新系統有精靈護體唔會流血，不過滿開變殘廢
園子一嚟就滿開唔care冇護甲 以前已經慣左

改良版系統冇散華，但係咪只可以滿開一次？
同埋友奈入到黑洞救須美話以前嚟過，係咪一季伏線嚟？感覺似係友奈植物人個陣靈魂去過個個地方

冇睇前傳 估有d前世今生嘅設定
兩個人個靈魂狀態都似係前世嘅樣

進度好快0拖戲 之後半季可能會爆哂信息量

如果剩係滿開一次 無可能夠打喎

咁兒戲完就好
可以睇日常

友奈先係後宮之王

今集最尾個幾秒就話你知唔係.

呢套日常好睇在係有暗湧既日常.

去到太快，唔係太明新系統，滿開後有咩影響 ？
（但友奈都爆咗3次滿開先入到去救東鄉）

友奈呀

但最後露肉

係扣左滿開值

新系統唔會散華
一開始滿開值滿 精靈擋招就會扣
扣哂就無精靈擋招 滿開值無得回

btw 勇者之章OP偷工減料到咁

覺得bd/過幾集會有完成ver 感覺呢季整得幾趕下

如果劇情交足數都收貨
下集開始胃痛

屈屎成日搞d蘇州屎出黎比人執 正一剋夫格

屈屎？

Btw由幾年前係舊登到現在都有個迷思，係咪只要破左處就唔洗再做勇者

呢套野有男主腳架咩？

無的話，點破處？

係扣左滿開值

新系統唔會散華
一開始滿開值滿 精靈擋招就會扣
扣哂就無精靈擋招 滿開值無得回[/quote]

Thx , 大眼雞巴打

啫係友奈剩下兩次滿開

小學部有好多男仔

可以參考不知火舞 公園篇

自膠
冇野啦

Thx , 大眼雞巴打

啫係友奈剩下兩次滿開[/quote]
唔係
滿開係要用足5格（變身俾5格你）
友奈扣到得返一格冇可能滿開到除非劇情需要

呢套好正

Thx , 大眼雞巴打

啫係友奈剩下兩次滿開[/quote]
係咁架咩 我理解係每次變身都full mp
擋招扣一格 滿開扣哂 無mp就要用生命值硬接
之後每次變身又變返full mp

咪係 又畀PV同01呃左

仲要兩季都強調左勇者全員無鐘意既人 本身又係百合故事

百合咪好
不過睇到園子好翻真係好感動
鷲尾須美之章真係虐到痴線

怪物是不會明白這份力量吧

銀ちゃん

不過前傳內容真係睇完第一集就估到哂

園子爆種保東鄉個道又係

都係第一季風前輩崩潰果度最sad

兩季OP都係咁好聽

比較中意三森首エガオノキミへ

我都覺得呢首幾正 有種and I'm home既feel
第一首感覺係黑暗中尋求光明 而家呢首係時機成熟 大舉進軍既感覺

熟肉要成3點

預告+先行圖又呃人,說好的學姐斷頭呢

岩岩睇完

喊得好心痛 上季風同屈屎都有一次
btw張圖好似比人 緊咁

精靈仲會唔會阻人自殺 擋唔到係因為天之力太勁定精靈廢左

以前咁都唔死,家下犬神出嚟檔都要入廠
一開頭神樹落葉,可能係神樹弱左

下集應該胃劇痛
園子摩擦力,大赦又去左友奈屋企,個預告又

視覺圖又改左.........

Before

After

我地堂堂勇者友奈喊到咁真係心痛

垃圾天神唔敢同拳霸擂臺上正面對決
要響場外搞小動作
好無恥

想問如果想睇棹芽吹是勇者應該係邊道睇

好似冇出版社引入中譯？
我見前前傳都係d人自己漢化

對岸貼吧精品區

劏豬凳屈屎

俾東鄉知道友奈被咁樣虐心, 唔知東鄉今次會點樣復仇,

本來友奈一向都係開朗堅強嘅女仔，依家搞到咁真係好心痛

因為唔可以守部規 無得搵人幫

主角越元氣出起事黎越心痛

Agree

買電擊magazine 拎入面本書仔睇

即係話 e 架邊個得罪友奈都會死無全屍

聽到友奈唔舒服都咁緊張

等睇東鄉發火

但友奈永遠唔會咁諗, 所以咁想做友奈係勁HIHI (タカヒロ)

結城友奈是死神

友奈好女仔嚟

剋夫格

命犯天剎孤星

到燒友奈?

擺明屈屎先剋夫 佢過比友奈嘅

精靈保住都出事
咁之後如果有戰鬥咪就算唔用晒滿開都GG........

日本老公找錢, 幫老婆還債好天經地道(好似係)

不是老婆還債嗎？平時睇開都係老公差人錢
收數佬入屋搵人老婆同個女收利息

仲有冇人玩隻手機驚

呢個係找唔到數既CASE

因為觸發左刻印既天之力先出事

可以見到塊花瓣係燒燶左

無刻印既人精靈應該係正常運作

作為一套日常動畫,聖誕完就緊係過新年

好歡樂

以上畫面並不代表全話立場
好肯定呢d畫面只係下話頭5分鐘劇情

一陣又頭開心 下半虐

點解友奈醬哭得咁慘

我的友奈醬呀

忍唔住翻睇左幾次 cv呢段真係好演技 成個哭腔係由內到外咁出

下集日常

5分鐘日常

第一張友奈同東鄉好閃

我依然咁英氣

東鄉轉左呢個髮型即刻好似細個個時

今集咁收尾, 下集俾20分鐘日常都唔安樂啦,

東鄉細個真係屌打而家

岩岩先發覺原來少左條友

虐到痴線

千景真係好慘
細個比人恰
大個做勇者都比人恰
死後名都冇埋

樓上劇透?

出左一段時間既野

小說就粉字啦.

其實我睇漫畫
漫畫出到邊我就睇到邊

乃木若葉人設都出左好耐
數數下發覺人數唔岩
應該係5個勇者 + 1個巫女
壁畫得4個

如果咁都算劇透
就真係唔好意思了

佢應該講緊千景果段字

agger 可能會做動畫呢
細佬唔睇小說各位大佬高抬貴手

真係好鐘意上季ed 就算幾sad都可以每集補一補血

最後一集播個陣感動到喊

第一季最後個集一定係東鄉讀劇本個道吧

友奈變左死魚眼果度個心已經停左 因為得返半集左右

21,922pt ラブライブ! サンシャイン!! 2nd Season
*8,864pt アイドルマスター SideM
*8,143pt おそ松さん第2期
*5,891pt 結城友奈は勇者である

Ok喎

不過不失吧

呢個只係TV版既數量
之前睇專訪有透露過, 劇場BD賣過7000
單隻有無過萬就不得而知了

頭兩分鐘已經食左兩張先行圖

天神要聚友奈做老婆,東鄉下集又爆la

又可以睇我向後宮派糧既雄姿
屈屎果段 明明好認真但睇到係咁笑
根本就係小圓同小焰黎

屌我個心好撚痛呀 虐撚完未

次次都星期日先有熟肉

得b站

忍唔到 逼住頂住先

好心痛
友奈阿

弒神...

搭埋首ed... 點解上季咁難得happy end都要搞佢地

讀日記個幕 友奈好慘呀

我要燒撚咗棵神樹

我相信今次都會係happy end

今次唔關神樹事, 係天神(鎮火)個單野後續. 不過借左友奈做媒介(因為引神).

不講咁講唔係園子更吸引咩.

今集解完, 上季個HE即時變左灰色.

同埋今集個ED CUT, 神樹都應該就黎被天神燒死. 所以下集又要攪過大龍鳯. 不過今季敵役由神樹變左天神.

東鄉今集唔係前度園子出手, 應該都爆左. 今集除左部長姐妹, 其他個個句句都有古怪.

係喎，啱啱搵返第一季睇睇，先記得神樹先喺一直保護緊大家，大獲！燒錯樹

今集神樹其實都燒到得7788

天神係咪神樹同大赦阿頭黎?
定係其實係敵人黎

正確D講, 天神係人類同神樹敵人. VERTEX係天神D爛頭卒.

詳情自己睇乃木若葉
會講咩事做成得番神樹結界

天照大神 對面老大

結城友奈要結婚

須美：

我今季預佢地又打到殘廢, 依家仲虐得癲...好心痛呀...

我見原裝小說製作又靚又有心機本身仲諗住買中文版但原來無出
唔係好想捱網上漢化

今集灰到東鄉對波撞到窗都無人講

天神, 神樹, 東鄉 一齊爭友奈做老婆

上面就係講果段明明氣氛勁灰但係係咁搞笑

夏凜表示已贏 連續兩季被告白

唔洗爭啦 大家都係我的翅膀

喊死人了，夏凛醬果段

而家真相被發現，其他人應該無影響吧？（唔係由友奈把口親自講）

園子唔係話睇本筆記都好危險咩

其實應該有
如果唔係大赦一早講左比佢地聽
加上園子都講左
由友奈講同寫既野比人知就都會有事
而家唔係由友奈視覺所以我地係唔會知道有冇事

咁冇辦法了
一係就睇漫畫
不過漫畫淨係漢化到某勇者死

我都覺得有可能已經成團人有印記 之後就講友奈為左救佢地比人逼婚

園子係WARN話"可能"有危險(大赦都係第一次遇到友奈CASE), 不過勇者部當然唔係鳩叫.

無人知, 供物由返還變義肢, 有留位就有反CAP既餘地. (園子好強調未知/乜都有可能)

希望唔會變到小圓結局咁

呢封信真係同上季見到園子一樣咁衝擊
又比人當傻仔

真係越睇越似 友奈而家個狀態同喪屍一樣
屈屎同友奈肯定又會上演互救

不過真係估唔到以為神樹咁好人還返供奉物比佢地
原來係義肢黎

仲要虐個咁元氣嘅角色

好過冇

結城友奈真係勇者黎

買部bd供奉下先

呢套真係好好睇 鐘意呢套多過小圓
本身認為呢類型會爆死點知都賣得幾好
但係又好似唔算好紅咁 係咪走唔出太多借鏡既影子

上貢既野係用嚟換滿開既能量 唔係神樹想收 而係唔收既話神樹死得仲快 而且用左既貢品就係用左 係還唔返既 所以神樹先用自己既能量整過批扮係還比佢地

第一季到而家都係講緊神樹一直都幫佢地 有隱暪只係顧及到佢地感受
但係本人都係想神樹老實坦白 今次只係照返舊作風處理

快d出乃木若葉
楠芽吹
順手睇埋白鳥歌野

rip友奈

逼到讚州拳霸去到呢個地步 對面實唔會有好收場

明顯比人比較下去

特別係小圓

小園人設不了
我友奈先高質

結城友奈

友奈BB 頂住

天神唔識食啦
我係天神就同東響講 1q救友奈

後半part未睇，多唔多日常情節

多

咁樣反而唔想睇

俾盡咪半季
日常都係劇情嚟
日常虐

サンチョ越黎越強大
把聲由開始園子扮變真人發聲

香菜呢套d語氣好搞笑

其實應該將神樹同大赦分返開睇

滿開代價要借用神力既必要代價

而且開發出滿開系統既都係大赦唔關神樹事

隱瞞事實既都係大赦班賤人

其實神樹一直都係仆心仆命為人類

而仲係腋下控 套套勇者服除左小學生組全部露腋下 神樹大人GJ

其實就算正正常常睇第一集 諗一諗正傳劇情就會聯想到哂後續

因為事實係鷲尾須美連載早過友奈開播

依家調番轉頭諗第一季個時「東鄉」乜都唔記得就

個陣連動仲要專登整一大堆『明示』做話題.

就咁睇都係三森配都知啦

人棍園子出黎之前，須美组邊有咩cv

第一季播個陣大家都係睇人設去估, 最正都係估小魚干會唔會RIP(紅色+銀手機).

竟然係咁
呢套野第一季都有睇 不過放置play jor
近排睇番先覺得咁正

第一季播個陣WOR, 唔係第二季.

須美篇係2014年4月係電擊開始連載
友奈篇係2014年10月新番
不過小說一個月一話 所以完結接近同步

所以我覺得補番既話 最好睇既順序係 須美1~4話>友奈全季>須美5,6話

個PROJECT特登做連動效果, 淨追番組/後手番睇己經過晒氣, 無左個種氣氛.

應該係友奈》友奈第2季前6集》友奈》後6集（唔計總集篇）

睇完須美篇
再睇番園神召喚東鄉友奈 果part
虐到仆街

成個故事應該係有哂時序先寫，唔似邊諗邊寫（加埋堆屍組）

其實芽吹同勇者之章都係連動

到星期六未

但芽吹暫時未俾到友奈+須美之章個種感覺. 而且今次友奈之章悲劇感重d, 反前傳枱己經好到肉.

留名等睇芽吹反cap救勇者部.

因為芽吹主要係解釋完個奉火祭就完左

我想睇芽吹做大赦龍頭趕走班老屎忽

真係好痴線

有無人挑機

今個星期仲未有圖看

須美篇op 我有十幾隻

有2季OST 但係無香川個兩隻DVD

琴日已經有

好想屌東響

全部都傷心樣

計返滿開次數既話夏凜都有好多外置零件

想睇拳霸一野打爆哂班友d面具

小魚干衰先天適性度低. 俾多幾多PARTS都要輸.

我老婆夠勁咪得

仲好講!

咁快唔記得今集乜都做唔到, 喊到豬頭咁. 開頭仲要以為家暴, 嬲嬲豬咁走左去掉低友奈係海邊吹風冷親

由死傲嬌改到有咁既表現算係咁啦

鐘意睇夏凜同友奈的交流 多過 友奈同東鄉

[ALERT]東鄉己經瞄準閣下, 準備開火.

真愛係好睇ｄ

贊成

ntr

剋夫

仆街過左鐘追唔記得睇

vertex已經是過去式

風先輩今集又完成左要講大赦必須死既每週任務

照劇情進度我覺得會全滅
友奈因為結婚所以死左
其他勇者部員對抗進擊嘅天神用晒滿開之後
大家一齊係上面相聚 RIP
下個禮拜準備好胃藥

黃金精神

下星期停播

要兩個禮拜後先有得睇，下個禮拜好似日本假期

傳火 滅火
根本dark soul

講到尾都神樹都係想食處女啫

結局全滅

2個星期

照而家個勇者系統咁都幾大機會

但係妹同友奈一齊喊(/跌落河), 都係揀左救細妹先.

2018 四國末日

最後30分鐘玩咁大, 其實明明今次係大赦要送友奈俾神樹, 讓人類變成神樹眷族(半神), 先逼天神進擊. 其實大赦計劃成功, 全人類變橙汁都唔出奇.

或者30分鐘末完再接新劇場騙錢.

點解要咁對友奈
我相信一定會係BBQ end

呢個真, 友奈咁好女都要咁對佢.

或者最後一集係天神BBQ四國(好似都係BBQ既一種)

東鄉應該會破左友奈處，咁樣友奈就唔使嫁比天神
天䘥只同純潔的少女結婚

變唔到身 88

東鄉: 只要同友奈一齊死就OK! 世界甚麼的都不重要!

我屌你老母 洗唔洗咁虐

不過今集op 竟然見到
3代勇者

歌野 球子 杏 初代友奈 若葉 銀

仲有3代勇者壁畫

少左個阿屌你老母

又話有巫女
連日向都唔見

BAD END可能性 99.999999%

希望兩個禮拜後唔會見到成個勇者部入哂碑

含球鏟仲點會有碑

我相信嗰0.000001可能性

你啱

東鄉仲落井下石 友奈都頂佢唔順

友奈：「仆你個街，要我食你死貓」

友奈好女仔黎
唔會咁講

膠D咁諗
天神最後攻擊一刻
神樹放左OO出黎自保
甚至膠撚到放哂以往死左既勇者出黎圍毆

最後結局係全部人失去勇者力量
HE

利申:尻UP

神婚令我諗起性交轉運

其實係戰略黎
引天神出真身，再全員總攻擊

唔爭在神婚用黎引爆東鄉戰意，戰力UP 300%.

園子一抽十先HURT到爆

記得銀好似因為當佢係普通朋友

最後一集大家跌晒落花結世界, 所有勇者大集合打天神
Happy End

應該出劇場版?

楠芽吹都完埋

友奈：雖然我救咗我老婆，但係我冇咗條命

我都想問

點會怖くない

奇蹟同魔法不屬於勇者嗎

都估到係你

仲諗住終於有希望有人救場首ed越聽越似鎮魂曲

陷球剷

銀本身係學校名人黎 失憶可能係到被揀中之前 所以唔記得園子
上季最衝擊咪就係見到園子果下 不過之後都補返哂飛啦
係呢季唔放過佢地姐

開頭我睇第一季見到園子個樣，講哂個事實出黎，都覺得好衝擊
Btw多謝巴打解答

我愛友奈

陷球剷

夏凜醬今集都好慘......

在部內企到最後.....講一句野..之後比友奈話返轉頭....

就即刻縮埋一舊............

製作組係關鍵時刻唔比我發揮作用

慘

上集捨友奈而去令佢心靈受創了

廢怯傲驕小魚干.

最後一集我實有發揮

所謂改咪即係神樹自己整返啲散咗華嘅身體俾你等你用得安心啲，我就唔信真係冇副作用啦

副作用我覺得有都無時間講了 成個勇者之章根本就係友奈悲劇秀
特登提係整出黎應該只係提下點解神樹提早用完能量

我都覺係仲有野無講出黎 實係好難捉摸啲神官以往啲諗法

卒仔好打要唔怯場(你睇東鄉第一季頭2集怯到唔敢打).

你係大赦都唔會講, 因為講左副作用, 幾勇都無人同你衝. 因為慘過去死.

今舖打輸就全滅, 打得掂就一齊變橙汁, 有無副作用都無所謂啦. 不如DOWNGRADE用返上季套SYSTEM, 而家咁樣打天神大BOSS, 幾多條命都唔夠用.

好慘 完全係被逼

神樹識玩，走去ntr天神
祭品俾完你都自己食返

所以天神嬲到要搶婚

似勇者部全滅救世end

我都覺得係
不過我估友奈 or東鄉 應該其中一個唔死
孤獨咁生存落去 +做新一代大剎

首ending好似佢地死哂 後人歌頌佢地咁

鎮魂曲

又要聽Aurora days補補血

東鄉失憶繼續loop下一代勇者
香菜做新一代大剎

小魚干rip

無可能

請回顧上一季尾段小魚干瘋狂爆滿開
以及鷲尾篇銀嘅結局
紅色一定係悲劇收場

帽事嘅

(動畫黨表示不明所以

呢支FLAG理論上上一季己經回收左- 小魚干直接繼承銀部機. (帽事既)

支持護眼

希望黎多次第一季個happy end

Ending

冇死人都唔錯阿

園子呢

笑L左 屌你老母

其實今次6集講後篇 真係好趕
如果bad end 或者友奈死左，咁先出到第三季 之後講神界主線

期待弒神

對唔住
乃木若葉同楠芽吹排緊隊動畫化

老婆死左，東鄉一定會黑化弒神，好似小圓咁
好想睇東鄉黑化

咁就要改名東鄉美森是勇者

跟住發現原來天神就係東鄉超越時間軸既化身, 所以知友奈神婚就滅世

Nola
如果黑化之後 東鄉一定嬲到殺神樹
改名造東鄉美森是魔王

屈錢淨係識嘈之巴閉搞屎棍 切腹切腹無尼建設

次次睇完都有疑問

爆死哂就有份

痴線 咩展開黎

神婚唔係防止世界毀滅
係令全人類升格成為接近神靈既物體
估計係所有人靈魂進入神樹
到時地球毀滅左都無所謂
係放棄地球保存人類既做法

其實都只係大赦片面說法，信住一半先。

諗起之前點解可以打到上宇宙
唔係燒淨四國咩

你當個宇宙係結界範圍內就ok, 唔算bug(好似係)。。。

其實第一季果陣都覺得好bug 有咩可能出面個世界消失晒無人知
其他國家無晒 點樣暪
同埋點解會無人出外面

我都係諗係咪高度無限 廣度有限
個世界變左一樽

冇睇前作 但係神曆都過左300年 呢代人平民應該情報抹消得7788 仲有大赦黨從中作梗呢

但係都好難二十四小時 阻住人過橋出去架喎
人嘅好奇心係無限 一有定留意到有古怪 而且都好明顯

BUG唔BUG就睇神樹呢個simulator有幾強大. 而且設定上都有講, 300年前未死個d大部份人都有PTSD, 一係就大赦組織內既人, 組織外既人都好似而家大部份香港人咁 選擇做港豬, 要法工, 不了. 放棄思考. 成件事即刻合理晒.

無架, 四港個班人應該無晒好奇心. 同埋宗教統一左思想, 大赦+神樹話唔俾過就唔過得.

以大赦嘅勢力 24小時監視界線應該好基本

簡單咁講,天神同神樹一個二個都鍾意食處女

其實根本唔使咁設定
即使係人都知出面係火海都無問題
正如我地都一直知地球之外係太空咁解
咁樣無礙勇者繼續為保衛人類而戰

no la唔記得上季發現之後有幾shock?
洗腦功夫實做得好足

我question緊個設定係不必要
唔係講緊有無BUG

反而想知園子果廿隻精靈點

勇者之章第一集都無人記得東鄉

我都要做勇者

一開始個勇者系統 每滿開一次=多一隻精靈

我們 想活下去

今個禮拜冇得睇

比你地抖順條氣先

唔撚係掛

寄刀片了

假期,之前已經講左

唔好呀
仲等我琴晚 成晚心掛掛 唔知佢地會點死

呢方面其實有解釋

神世紀既歷史書有講明西曆時代出現死亡病毒

神樹大人立起結界保護四國範圍 而大赦就係管理神樹既組織

所以神樹係神世紀唔單係普通信仰 而係已經顥現左既神 無人會唔拜神樹

而大赦就係神世紀既政權

明知外面係病毒無人會出去

而且瀨戶大橋係當時係類似歷史文物留低 條橋係封左既

走哂 所有人都只係剩返一隻精靈

一隻精靈=一件武器
牛鬼=拳套 火車=脛甲
犬神=大劍 鎌鼬=飛刀 等等

可以睇返勇者之章第二集變身
友奈既脛甲已經無左

園子人棍狀態果陣變術會唔會係部高達黎

所以先有呢句對白

gp04...完美的梗

Gp03
Gp04係卡貝拉

人棍
佢第一次出場果陣我真以為佢人棍狀態
心諗 唔係咁獵奇下話

今個星期好難過

求友奈好睇H漫

東鄉就有

東鄉呢d不合比例既巨乳蘿點及友奈正呀

樓上班痴線佬做乜野呀

我地正氣唔睇友奈h漫

痴線 不理解巨乳蘿嘅人無品味可言

H漫可以有咩題材

真正鐘意唔會j

係張GIF搞到我想睇下友奈咁GE樣畀人後入咋

話說認真搵過e變態 呢套野真係極少本
而且一本高套嘅都無

講h漫死番出去啦

Like 左

但一部作品的人氣,H漫或多或少能反映喎

點解唔講得

唔撚想知 block 撚左呢2條友算

戇鳩仔

教會比政權貼切，中世紀歐洲都係教會權力大於國王，君權神授，教會有權力干預一切行政上嘅嘢
而且故事入邊所有大人都會完全聽從大赦指示，顯示出兩種情況
1.大人可能比你想像中知道更多內幕嘢
2.真係宗教信仰影響

東鄉都蘿

得罪講句，少女就少女，蘿莉就蘿莉
夾硬將少女講成蘿莉都有

同意

咁前傳果陣呢

大赦既權力仲大過中世紀教會

成棵神樹棟係到 都唔到有人唔信

其實友奈係長髮定短髮
放左係到膊頭但係成日整到d唔岩長度既髮形

應該係假髮黎

下面有雷

神樹300年前食過高嶋友奈返尋味

變左身你當乜都得LA. 風變身後個hair style其實變得仲跨張.

魔髮黎

粉紅色真係幾正
btw 馬尾> all

論髮型淨係計呢一代
友奈>=園子>東鄉>夏凜>風>樹
但東鄉細個又好正

學姐ok啦 本身夠長同埋分兩邊
變完都係繽起左姐

樹個兩條的水真係...

最難得既係粉紅切開都係粉紅 對上一個係楪祈
屈屎細個同而家根本兩個人黎 以前有d似夏凜死傲嬌又好勝幾可愛
經友奈兩年調教變左腹黑病嬌痴線婆 仲要有天生技能剋夫

又借D意抬高自己

利伸: 永遠的風推

わっし以前真係JENG
自從變左做東鄉
真係世界變了

其實第一季個時東鄉都仲係正常人

係自從經歷左兩隻特典game 再加上3年既惡搞

第二季連本篇變左一個癡女

果2隻h game黎

咩叫kagawa life?

香川生活

咩料 有無link

園子真係好鬼正

佢出呢隻我一定課爆佢

利伸: 永遠的東郷推

潛入友奈屋企

簡直一d品味都無

你早兩集咪又係少少唔順意就走左去

咁佢真係好慘既

東鄉同友奈真係真愛嚟

園子同鷲尾都係

咁我唔知乜事呀嘛

邪魔外道 放開個女仔

其實點解友奈唔可以話 "我唔可以講出黎" 而係呃夏凜話 "我無事"
其實講前句唔代表我自爆自己既事

我理解係
"我唔可以講出黎" =暗示
就算講呢句冇事
佢都清楚魚乾同其他人只會更加擔心佢

好慘 進退兩難

早幾日ok買左包小魚干食 好鹹

垃圾，扮都扮唔似

夏凜都覺得鹹架

岩岩訂完友奈iphone case同成Set吊飾

聖地

新系統滿開 只有初期狀態(滿花瓣) 可以"無代價使用 "

但無話無花瓣 唔可以比代價滿開 (伏筆?)

又係你阿假面

點撚樣啊

殘體注意

雖然唔齊, 但有繁體Record lo.

呢個係我既 當然無其他大佬咁齊
內文係返緊工個時求其打

上個月去左諏訪未up

預定4月前去多次香川聖巡第二季

京都都諗算去埋(須美小學舊居)

我想去觀音寺坐山

須美舊居係邊 園子就二條城

觀音寺高屋神社無車到 踩單車去再行埋山我諗要預大半日

呢到我UP錯

高屋神社唔係好遠者, 行都應該行到過去. 踩車就係遊客中心借, 100 YEN 超抵.

反而巡POSTER條水霸就真係要渣車, 同埋真係想渣車去大橋上邊走返轉,

無車牌

上年考左, 但真係要操下車先敢旅行渣.

岩岩去淆底都無渣到

我想係大橋附近跳番轉

係外國炒車會點

無人傷亡就全部用錢解決.

日本有FULL COVER保險可以乜都唔使攪, 台灣個D意外多到無保險買, 香港買自駕都要硬食5000 HKD包底, 又唔包呢樣唔包個樣咁(NOC, 3rd party個d).

至於有傷亡la wor, 外國一般都幾大劑.

404

通常幾點會有熟肉

B站朝早3點幾

聽晚早D訓 半夜起身睇友奈神

第一張東鄉又幾正

一定睇埋先訓

今晚都係等熟肉唔睇生肉

唔睇post咪得

睇生肉我聽唔明，好多時靠估

開波

追完熟肉
大結局冇想像中好睇

其實咁樣都唔算強行HE嘅

好普通 但係全部人冇事就好

睇得好開心 終於唔駛俾人虐啦

係

近年少有已經被touch到感性贏過理性既作品
交普通貨都好全員無穿無爛已經收貨

呵番呵番

我老婆好靚

銀都有份 ?

如果有新動畫會點出?

1. 若葉1季 (唔洗諗劇本,省水省力)
2. 芽吹半季+友奈半季人類開拓史 (最呃fans錢既出法)
3. 友奈一季人類開拓史 (狗日1>2咁)
4. 和平的時代過了100年 ,傳～說那裡有不死的天神............. (星戰6>7咁 )

牛鬼 一路好走

第一個衝出黎就係銀

勇者們救友奈個道最感動
若業都出埋黎

一半半LA, 交返個爛地球俾人類執手尾.

牛鬼bb rip

有後日談既話咪防人執手尾囉，反正大赦都死得七七八八，做防人真係慘過食屎

唔好咁諗好唔好, 角色視點者.

呢幾集友奈受左既苦, 同俾人釘十字架咁慘.

同埋手尾都係一齊執, 勇者部都係幫手派飯. 作品都暗示左下一代無左神樹加持, 個未來都要一齊捱世界. 唔會好似以前咁下下豐衣足食.

勇者靠毅力過骨
毒撚用哂啲毅力就可以同世界講BYE BYE

友奈句牛鬼係…？
即係咩？

神樹透過牛鬼畀力量掛...

有架仔估牛鬼bb 可能係初代友奈黎

地神同天神攬炒

貌似四國結界外都熄哂火

今集佢無出現

神樹滿開

散華埋
精靈死哂

原來隻雀係鷲，鷲人格一早已成英靈

天神本體入嚟搶婚+屠城，東鄉+英靈最後成功搶婚，神樹透過牛鬼all in友奈，最後友奈勝，天神被毀滅所以熄火，神樹因為耗盡力量提早消失

即係話天神要突破結界都要消耗好多力量，要成個本體衝入嚟先入到嚟，所以一直以來天神先冇入嚟搞鳩神樹，只係得閒派啲卒仔入嚟偷襲下(塔防game)

精靈=神樹一部分
後來滿開代價=精靈力量=防護罩
精靈力量唔係即時補充到所以唔可以無限滿開

按一季風說法是神樹專登減弱結界一部份引到vertax入黎。（減loading）
所以天神強攻都幾傷

咁就完

應該都無第三季 連天，地神都死左
除非又係死唔哂的情節

除非轉型做難民番

出前傳囉

銀一出黎個下 o no 加埋個最尾風火輪

好感動
可以一齊BBQ啦

幾感動
但係又好似有啲奇怪
簡單一句就係 "乜好似咁易就happy end咁"

雖然諗番就係神樹自爆救世界
但係明明之前一前都係營造緊一種"其實神樹都捱唔住"嘅絕望感

銀之後就係園子，成個小學組重現番，既開心又感動
再望多次劇場版第二集啲歌詞 不得了

你張合照好似有啲問題喎

今次真係完結散華

係咪靚得濟

有無巴打知 東鄉1835左右 講完句 那就是 之後無左字幕 得口形 係講左啲咩

agger

最絕望係眼白白望住友奈俾神樹食
同埋啲神樹信眾一個一個化灰變做小麥
諗到條小麥嚟描述真係好撚癲

不過天神連神樹都燒埋，小麥真係等於不死身咩，我對依方面抱有好大疑惑

老師隻眼化咗灰先瞎咗？
友奈大變身之後異色瞳又點嚟？

小麥應該只係一種表達方式
神婚之後應該係變成靈體咁既野比神樹吸收
國津神係因為要保護人類先以神樹既形態顯現
等人類全部比神樹吸收哂 應該唔洗以實體存在
所以比人燒左都無所謂

我估既

全部都有價值

得芽吹佢地完全冇價值

大部分唔太明既野應該都同前傳小說有關
我諗唔會再出新動畫喇 呢套已經係所有作既終點

監督表示: 有原因但我唔講得

唔通有續作？

可能係後日談？

預言MAD ,ワンパーーーン！！！！！！

有就好

如果有後日談可能有得翻盤，但當呢個係結局既話佢地做所有野基本上都係冇用

等左咁耐大赦終於死撚哂

係轉生, 轉生做香川名物小麥, 拎去做烏冬

如果老師都去左神樹個邊既話,個英靈之碑得佢零零丁丁一條小麥咪好怪

老師好似係因為唔係個邊, 所以轉慢左, 無左隻眼ONLY.

依啲細節位好賤，夏凜又唔跟

小麥=永生
證明人嘅價值觀永遠同神唔同
等待神跡嘅虔誠信徒往往只係會有死路一條

魚乾可以煮左佢阿哥黎食

eva變橙汁呢條橋可以用多幾多年

友奈神打

BTW
其實點解未變身都長髮

隔離fap又係玩呢味

仲有阿寶推亞古捷斯

太蠢睇唔明

牛鬼=神樹？

牛鬼 = 蛇神 = 神樹

牛鬼蛇神

牛鬼=神樹派出嚟保護勇者嘅使魔=神樹一部分

暫時普遍既講法都係牛鬼=高島友奈

有一個說法係牛鬼=山茶花根

以下有若葉劇透

高奈最後戰死係神樹旁邊(樹根) 比神樹吸收左

另外亦有牛鬼化身成人類救其他人而獻出生命既傳說

有奈就完左 咁小圓呢

如果無delay都係今年完

其實佢地全部戰死

呢個結局係須美的製出來的假像

有下白畫面我真係有諗過其實係be 前面一切都係ff
上一套有咁嘅感覺係學園孤島

縮開啦痴線婆
其實係銀黎

算啦 見到我友奈咁開心 咪算
反而東鄉唔記得左園子

記得返啦唔係咩 d記憶都係散華一部份

我意思係以前同園子仲fd
而家好似

佢記得番哂架 唔記得第一定第二集園子坐私家車番學 落車個時佢見到園子就喊哂口咁攬住佢

記得但依家有新男朋友

感情既野 睇緣分啦

花心的女人

就算記得返，經歷咁多嘢之後
性格都未必同以前一樣
更何況係俾時間化淡咗嘅感情

好想block咗你件垃圾
掛住人哋個名玩抹黑

臭雞
女性身體自主

性格變哂吧
以前好勇鬥狠 而家咁弱雞
細個無論髮型同性格都屌打

宜家先勁，可以為咗老婆破壞世界
可以甘願犧牲自己贖罪
可以好有型咁棄艦炸敵
国防仮面

前度用生命值硬接救佢
仲要老婆幫執手尾

呢張反而正

園子炸埋一份就過癮

殖民星墜落嘅嘢你唔會明㗎喇

其實最後一拳打爆左個八咫鏡 但無話天津神死左

三季

無左神樹, 無勇者系統, 再黎真係打條毛.

汁返300年前啲神器

1.R到其他神
2.搵神器
3.幾年後d細路有神力 因為友奈神婚行左一半
利申9up

你哋太睇少人類，而且其實仲有唔少人仲有神力喺身
1.未小麥化晒嘅老師
2.散華咗嘅身體係神樹力量造出嚟
3.小麥田

其實仆街啲嘅玩法可以冇咗神樹之後變返三條人棍出嚟(第三條係夏凜，詳情睇第一季)
大赦搵方法復活神樹
其他未變人棍嘅人亦協助大赦
嘗試搵其他方法救同伴

幾欣賞呢套唔玩bad end
同埋今季Happy End比上季說服力好太多，上季東鄉洗白得太倉卒

黑化完講幾下嘴砲就轉邊

仲有夫婦破顏拳呀 連精靈都唔敢擋

btw廣播講原設定呢拳係打到落肚 之後覺得打女仔肚太過份刪左

打臉就不過分麼 不過幾鐘意呢段
本身成個氣氛喊苦喊忽一打一拳即刻熱血起黎

覺唔覺得第一季作畫靚過第二季好多

垃圾平胸夏凜又狙擊東鄉

有無人知友奈滿開打天神個段首bgm叫咩名

勇者之章ost未出 我都等緊買

友奈最後個拳公式招名

呢球家燕姐既

物攻魔法少女最高

風火輪見一次真係想喊一次啊

友奈仲要叫埋『勇者は根性』

銀ちゃん

夏凜竟然唔洗死

一路覺得動畫版銀把斧頭多左個超頻風扇好型

最後仲要幫友奈開turbo

勇者部成為七人既瞬間

仲要一開波天神破防噴血.

劇情要寫園子同樹成長=>TEAMWORK, 幫豬隊友死衝夏凜補位. 變相寫到銀好似腦衝死咁, 明明係1個CARRY救全場

女版一拳超人

A part應該係想寫

樹既成長 姐妹第一次分開行動

園子幫魚乾擋左巨蟹座反射板既箭 (那個係銀既致命傷)

睇完之後都係覺得一季好睇D，當初睇第一季果時好震撼，依家知晒之後就係睇有咩出奇位，點知無

其實係 不過勇者之章逐個禮拜睇真係幾煎熬
友奈差唔多集集都喊到豬頭咁 心都酸
最後武士真係會心感到滿意

唔知大佬有冇變小麥

樹唔吊家姐尾獨立, 之後再救園子+魚干. 結果園子最終回連台詞都係得3~4句.

根本全套嘢得夏凜係on9，感情用事沒諗後果
(詳情：第一季尾不斷開花開到變人棍)

我反而鍾意第二季多d
第一季頭半都幾老土，又悶，最尾happy ending又太倉卒
雖然夏凜瘋狂滿開果段絕對係兩季最正既場面
第二季算係咁啦，始終冇左滿開代價，真係比較難寫，但我覺得虐心同感動位都唔差
友奈話自己其實唔想死、銀第一個衝出黎

痴線唔係得我英勇表現 友奈身都變唔到
變完人棍都仲滿開多次頂多野 邊個做到

識野
第二季全員變身好似得頭尾兩次

勇者之章係王道少年熱血

無第一季咁扭橋 所以唔會有咩意外驚喜

但超滿開一拳打爆八咫鏡真係睇到身心舒暢

冇謀俾你吹到叫英勇，銀嗰啲就英勇啦
夏凜兩季後期表現真係唔撚得，心靈脆弱得太離譜

但係有名句出

能請你相信人類嗎

咪就係，後傳+日後談仲想佢有咩特別嘢講
其實第二季先屈機，諗到啲祭品又詛咒
仲要等死又唔講得，虐心虐到完場
又有合理happy ending

唔中意睇文戲嗰啲緊係覺得普通
見到佢幾乎冇打戲都俾佢嚇一跳
睇完又覺得佢寫得不得了

做埋英靈唔慌唔英啦 還已生
呢d先係我萌點所在 唔係乜得友奈咁冧me

而且奈神個句
"勇者是不屈 無論幾多次都會站起來"
同白鳥歌野句口頭蟬都有D似
"無論人類遭遇什麼挫折 都會站起來"

cry左

其實你鳩UP乜都無所謂, 但咁樣侮辱銀, 真係想俾人圍插變個POST生樁?

連銀都反
小魚乾你真係想死

銀係無論你推邊個都唔可以講既存在

利申推雙友奈&銀

冇反過 係有人用死左同無死比較相同舉動既角色

硬係覺得...友奈雙色瞳暗示左D野
初友!!

肯定有 但佢唔開估

綠眼既有咩人

風 : 右眼散華過

奈神綠眼 : 右眼

魚乾女反過東鄉反過銀
我將會繼續record低你反咗邊隻

本身以為前世係綠眼但又唔係

屈屎就反硬
銀就無意見既咪亂屈

高奈是餅印黎點會唔同色

無睇呀嘛

夏凜on9都講得出，唔係夏凜第一季瘋狂滿開你邊有勇者之章睇

佢針我 唔洗太認真
btw you are so damn right

咁講唔係銀救世你邊有結城友奈睇？
唔係初代友奈一個擋住你邊有須美之章睇？
咁講跟本冇意思

融合之後
區分為神樹版X本人版

睇FAN向考察日文WIKI, 再慢慢磨

好難講用咩keyword搵
主要同日本神話有關係
天神=天津神
神樹=國津神&妖怪
精靈大部份出自百鬼夜行
須美滿開=八岐大蛇
園子滿開=天鳥船
之類

好,唔該巴打

日本鬼神對抗西洋十二宮

鐵手結城友奈、無情東鄉美森、冷血犬吠埼風、追命犬吠埼樹

勇者部四大名捕
舊文 笑左

巴哈都有post講天神地神d背景

大家都係炒,2手仲炒高1手成倍

我又拎去賣下先

吹到成萬炒到...

歷史總是如此相似

廣播話最後大赦變既係水稻唔係小麥

都係擺入口

成為大家嘅營養身體一部分

勇者 就要靠毅力

不輕言放棄

但我既人生毅唔到力 好攰

有煩惱就一起相談

呢排天氣凍姐

要睡好吃好

牛鬼

咁岩係啲日文網見到人講勇者部既父母

友奈父母 :
非大赦家系 突然被通知友奈要做左勇者參加戰鬥
而且知道滿開既真相依然接受
成為勇者之後幾個月 友奈昏迷入院

終於醒返 但係唔夠半年後
大赦又通知 友奈受左天神作祟得返3個月命
另外神樹選中左友奈為神婚對象
而神婚就會死
都只係叫個女自己決定

東鄉父母 :
大赦家系
因為鷲尾家睇中左須美既數質
賣左須美去做養子
送到返東鄉家既時候又失憶又斷腳

2年後 被通知東鄉跛左都要繼續做勇者
而且已經知道滿開真相 甚至已經經歷過一次
依然送個女做勇者

友奈同東鄉父母真係人渣 衰過人赦人員

咁又唔好咁講
佢地個世界入面對神樹係有尊敬係神
知道自己個女去保護世界係自豪係開心
背後可能都會喊都未定
利申9up

勇者=神嘅使者
宗教入邊嚟講係最高無上
而且友奈世界觀全部人都信神樹(宗教)
亦神樹歷史係真實發生過
所以就算要送活祭品出去都唔會有依種人性道德批判

觀眾會

今個星期五廣播有岸誠二上去做嘉賓

發表 結城友奈是勇者 叛逆的物語

反叛期友奈

本身真係差d變小圓
勇者嘅世界就係充滿奇蹟

啫係點？ 第三季？

友奈

正

係咩方式推出 動畫？

邊道有講
官方twitter 都冇講

個廣播今個星期五先播呀

監督上黎主要係答問題 應該唔會有新野發佈

有新作應該會係nico生講

我都估到
差d比你地fake到

呵返

係出都出前傳先啦

初友

更左

有咩講

答左異色瞳係咩黎

但消左音

？

同最後一集個CREDIT畫面係參考下面個次活動

即係同無答無分別

剩係聽到係一半一半 另一半係OO 細心睇可以睇得出 咁話

但算係朗報 因為岸誠二話呢個系列係仲未完

槍彈辯駁

EVENT個張天價粉筆畫. 五人齊集聖地部室. 張相絕對係傳說級別.

初友要出了!!

Source?

乜水？

初代友奈？

今次唔好fake

邊到有source
上網好似冇咁

我覺得一定係須美咁
出左初代先再講返友奈

純粹係我FF 唔好

友奈重建篇(如果有)
可以有以下套路

1.友奈同天神融合
融合原因：天神持續蠶食友奈身體，友奈就快被天神完全吞食嘅時候同天神接觸

2.建立新大赦重新召喚新神樹
外面只係短暫熄火，天神再臨冇神樹就全部攬炒
大赦有召喚神樹嘅記錄同方法
友奈、東鄉既是勇者亦係巫女，友奈更加有御體吸引新神樹降臨

3.6個勇者同英靈重新建起結界
好似數碼暴龍四聖獸咁守護數碼世界

最好都係可以出係動畫啦

正傳已完 無限日常LOOP / 前傳

有冇人有打閃光花結

岩岩開始玩

故事好好睇

有玩一排
得隻SSR友奈

有5隻 8-12SSR 1lv號（石號抽唔岩心水）
岩唔岩洗

有人要就留tg
用唔著

有兩頁ssr

四季巴隻鷲尾加1xx

無話正傳完啵

加左

得佢一半

終於有人整 不過應該好快del

又係呢種玩法都係算 睇下故事算

入場啲花瓣lag到喊

隻game好正路
就係全部遠戰配一隻銀
有咩事都跑隻銀出去風車

咩手機

Nokia 6

銀+大圓/千景可以無雙去到難度70 LV 左右

之後都要玩剋屬(紫.黃屬除外)

配精靈+SUP先係隻驚既重點

OR 爆肝打隻+1000SR屌打世界

真係忠實重現劇中戰鬥力

但係升隻棗唔洗睇屬打哂所有關

尋FRIENDS

6792834066

痴線
好高攻

友奈應該要係主機出game

psv果隻

活動R/SR Leader

千景世界第一

萬2攻唔高啦 水著千景萬6攻

+10先萬3.....

果陣岩岩玩唔夠打

睇埋襲來歌野咩料先
唔勁就刷生日千景

歌野2秒攻擊一次 千景0.7秒攻擊一次

比你4萬攻都無用啦

歌野做打手真係唔得 不過如果血夠高直頭sup放多隻千景雙範圍

今日廣播有タカヒロ

今次襲來易左
不過隻歌野好似冇乜用

花結閃耀將會出第三個友奈

第三個友奈既劇情將會解答結城同高島既關係性

by takahiro

終於.....

...................

佢啲必殺唔洗儲

落左水虎LV12+天生技LV8 = 一次暴擊+1必殺

+10銀CD 17秒(CD-4.5秒)
風-5秒; +9球子SUP CD -7.5秒

岩岩好17秒唔洗CD

痴鳩線

生日杏(10秒技+10秒加隊友攻速)+襲来園子(10秒加隊友攻速、CRT)
兩隻夾做BUFF埋幾好用

下星期日 芽吹NICO生

廣播內容撮要

1.天之神到底死左未, 結界以外既世界到底仲有無其他生物同天然資源?
答：勇者之章BD特典game會有關於勇者之章之後既故事 老師亦會登場

2.之後的作品會明確解釋關於牛鬼和異眼瞳等設定嗎?
答：現階段不清楚

3.友奈的勇者御記中身體有好轉的一日, 1月11日是高島友奈生日, 有什麼關連?
答：有意識地(刻意)寫這一日, 但並沒有更深的意思
另外，手機遊戲花結的閃耀 近期將會推出第三個友奈，之後友奈的關連會更清晰

4.takahiro推既CP
答：樹 x 魚乾

5.2011年既原設定當中, vertex方既怪物係會講人話, 由vertex勇者對神樹勇者,類似特攝片既設計
友奈既初期設定係更多管閒事, 似班級委員之類, 為救大家就算全身散華都會保持笑容 (類似fate既士郎?)
東鄉既初期設定更黑暗 (估計係將部份轉移寫左落千景)
風既初期設定係鍾意飲碳酸水 (所以角色歌soda pops係當時寫既 設定改左但留返首歌)

廢日文可能聽錯

千景=東鄉廢案

因為魚乾有兄長無妹
對住樹就似家姐 對住風就耍傲嬌
夾係兩個人中間

參考21：10

好多cp

最後個道

照井係我既

最後果段真係好正

睇中國講法

園子＝若葉
友奈＝高嵨
東鄉＝千景
風＝球子
樹＝杏
夏凜＝歌野／三輪田

未睇乃木若葉唔好禁入去 劇透！

除左杏同球子講左來生要做姐妹之外 其他唔係好關事

其實好大部分野都係唔關事
武器性格等等 都唔似

BD特典 game

睇過諗返佢d setting真係激似wo...
架生就真係唔似,夾硬話佢為左避嫌都得既

唔加血

me

C3AFA HONG KONG 2018 presents I LOVE ANISONG HONG KONG 2018 ライブ独占生中継

作為港人要睇左C3先

兩個game環節笑到我癡左線

芽吹生放重溫

已買機票月尾去勇者之章聖巡

唔等3月頭去埋滿開祭???

如果抽得中我都想咁做

睇下Y拍果D有冇人放飛

實名制算啦 廢事比人周到當蝗

滿開祭2有字

想問下青ノ山山頂展望台唔渣車既話應該點去

用根性行上去

赤嶺友奈係花結之章11話出場 (係敵人)

fate 小黑

芽吹熟肉

.......................................

有冇生肉?

之後全員2P色, 平行世界永續友奈

5月隻bd 有今日果場滿開祭

勇者之章聖巡完畢 去唔到劍山

GJ

結城友奈生日快樂

最後一個po都推唔爆

部HYC機同我部iphone 6s一樣大
但個iphone case 咁大個

買錯plus殼?

之前跟官網買
屌佢唔知係咪唔知咩係iphone6/6S size

係唔係派錯貨 同一個樣有幾隻手機款

我都覺得係
send封email去問問sin

琴日上左電視

如果我遲一個月去應該可以上電視

用左一個星期多D終於追晒, 好好睇, 自己幾鍾意
可能有人覺得結局麻麻, 我個人就接受到, 而且唔係咁鍾意睇咁多bad end/絕望向
成套演出力好好, 特別刻畫角色之間嘅感情呢方面做得出色
有好幾幕都睇到少少眼濕濕

不過真係唔知有呢套野存在, 可能真係撞正有小圓頂住佢?
但個人黎講會鍾意友奈 > 小圓
自己比較注重文戲刻畫角色情感多於戰鬥華麗
戰鬥上有人可能覺得唔夠, 我覺得就點到即止, 整體黎講未算過多或過少
加上我好鍾意佢戰鬥/變身個堆soundtrack, 所以有加乘

配樂上, 首先追完第一季已經amazon 訂晒兩季OST...實在太鍾意
我鍾意嘅TYPE 友奈中左好多, 有8成左右, 總之一聽成隻碟唔會想飛
小圓佔我鍾意嘅TYPE 應該得3-4成,
(或者係因為配合黑暗劇情走向所以就佔左一部分比較陰沉嘅配樂
雖然係梶浦拿手但自己其實唔係太好呢類)
總結黎講音樂上我都係友奈 > 小圓

未來如果有續篇嘅話實追

友奈 > 小圓
同意

10星5花真係無得輸

奈神勇者拳個首BGM又係世界級

等緊勇者之章OST

咁岩loop 完第一季隻碟準備訓, 就見到reply
10*真係超正, 人聲到出個下起晒雞皮
除左10* , 4* ５*我都好鐘意
滿開同威風堂都正
暫時最有印象呢幾首, 日常個堆又係好正不過記唔到名

黎緊呢幾日開始聽第二季隻碟先

日常最正係雛菊 CD第2首

須美篇最好聽應該係ゼラニウム

Ost真係冇乜聽
但最鐘意一定係

呢首正在

歌詞入面有 須美，銀，園子，朋友，靈魂，約定

呀屌, 呢首個大提琴再到中段小提到加大提琴合奏真係

初頭一睇yuyuyu pv expect 佢應該係輕鬆愉快個種日常, 跟住每集最尾插打鬥邪不能勝正咁

一睇見op 個陣就覺得好似有d唔對路wor
不過捻住可能style 特別d 姐, 咁繼續睇
跟住覺得好日常bgm 好輕鬆治癒

結果比佢呃9左
一入到樹海... 哇屌180 度反差嘅喂
唔係傳統個種熱血風bgm, 而係民族風東方神秘感個感覺黎
結果就一路比佢吸引住追左落去, 原來個故事咁沉重
勇者

btw 好鐘意佢對樹海個製作好認真, 好靚
表達得好好
個樹海化bgm 又好重神秘感, 好夾

通常聽ost 係相對比較個人喜好
一般都係留意op ed 插曲多

等緊滅神勇者拳三部曲
最尾又燃又淒美

少女願望+ゼラニウム+第三部曲

勇者系列如果對岩口味 真係無得輸

你可以睇埋若葉/楠芽吹

好少會睇文字, 對上一本已經係夏娜
但勇者系列同我電波幾夾, 有機會我會搵黎追
不過比較期待動畫多d, 聲畫劇情3樣全部岩口味真係好少有

btw 見上面有兩位巴打都等緊勇者之章ost, 或者我今晚放工upload

出左喇咩

定係呢隻碟淨係得須美之章?

剩係須美 利申買左兩隻

即係黎緊仲有一隻買, 正

BD BOX都有隻OST送 但可能唔係同一隻 因為以前都試過

封入特典
特典ゲームDVD みなとそふと版「結城友奈は勇者であるA」
「結城友奈は勇者である2」サウンドトラックCD
シリアルコード

中間個首係薄雪草黎

ゼラニウム係薄雪草改版

月尾出BD

張圖

友奈正

未播已經訂左

結果都係未解釋異色瞳

岸誠二上廣播個時解釋左但係消左音

應該係動畫會繼續出所以唔流出住
好似話過bd 賣得好過第一季
可能有意做落去

其實已經講左仲未完

我從來無買動畫BD, 但睇怕今次應該要買BD支持下
勇者之章個滿開圖實在太靚, 買黎擺都已經抵晒
要被yuyuyu破處

買齊BD CD OST 廣播CD

me too

如果1001左開2定 我轉去app台開個花結閃耀po

動物台好似好D

本人已經成個月無睇APP台

2啦, 就咁用花結應該好少人
索性呢度討論埋花結

快出埋若葉仲好

其實無懸念
五組畫過 聲優配過音 二期bd數破萬
只係等佢幾時公佈

有hego銷量唔慌差

大橋正

又過4年

見到銀出黎個幕真係好感觸...
反應同佢一樣

yuyuyu專玩砂糖溝玻璃碎

d 日常根本就唔日常...係拎黎虐人